以後見到啲情侶旅行相 我都會默哀

因為地球上又少左個處女喇屌！

睇完呢個post我真係崩潰

問定先，同女朋友去旅行，係咪一定會扑野架？？

屌你老母原來咁多仆街仔鐘意去旅行借啲意扑嘢
就係呢班仆街仔 令到香港處女瀕危絕種
周街都係啲兩三四五六七八九十手閪 要毒撚埋單

最想同呢班破壞少女童貞嘅mk仔講：
我屌你老母！

哦